垃場肯出黎道歉未？

同柒婆 同狗隊有咩分別？

你收皮啦

on9